同藍絲玩除富

唔係玩膠，班藍絲一做野，我地兄弟都做野，正常人帶多件衫出街唔奇，但唔會帶多條富。唔著富，係人都知係藍絲，而且會荒會走，我就睇你走得去邊。